[BLINK] BLACKPINK討論區(47) 18線女團捨得返韓國未

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

YG無錢啦仲BP HOUSE

快啲出BP HOUSE 2 啦

JENJEN回歸美秋里 BP HOUSE 2 Running Man

BP house

正過CB

又想翻睇

原來Jennie 無去玩

枝薯講咩 兩個又放閃

18線乜料

不過我寧願見到佢地國外大發
都唔想再見到佢地係韓國俾人酸黑

放心啦 YG已經收購左UMG 今次無得輸

南泡唔識欣賞

今次coachella Blackpink總算成功
成班鬼佬Twitter search Lisa個名

Most followed kpop idol

有生之年唔知睇唔睇到Lisa solo

新飯留名

歡迎

祝你長命百歲

乜野18線女團
明明買榜買到上宇宙級
又有間世界首富嘅YG公司

hi我又bin下c先

估唔到呢d 18線女團都仲有新飯
一定收左YG錢

原來真係有人比情郎巴呃到

講!
你收咗幾多錢入黎
係咪工資同我地唔同

仆街yg欠薪

我地一齊搵奴仔追糧

宇宙首富歪豬

苦主大聯盟

你食兩家茶禮 唔會怕冇錢洗

兩家？

芯

點只兩家啊 佢自己都唔信啦

我full time bp打手 part time twice打手
fatfat

會唔會太爽去玩都撞到

YG請咁多打手

yg乜都買㗎

丕豬打手好低汁
陣間係度ff

你最唔似打手

佢係芯西

我真老公真心真愛

Lisa 行路行到好似啲大佬咁

好似得三個人？

上面JENJEN咪同佢朋友去玩囉

Jennie 無去

芯西高能預警

真係好鍾意彩英呢個髮型

你兩個一樣

係咪影Lisa

你出去因住又被狗咬啊

我老婆咩髮型都咁中意

佢每次剪完髮都會send自拍比我

ok自拍呢?

太性感唔出得街

清醒下先啦

我都唔想打搞伯母 伯母同我講佢都剪完髮

咩料

日場終於黎

想開

Btw coachella播緊Ariana 希望佢遲啲會收yg錢同bp合作

New blink LM

★BLACKPINK "東京・大阪・福岡" 3大ドームでのワールドツアー日本公演開催が決定！！

講笑twice得三個中意

welcome

BLACKPINK world tour dome concert

Tokyo 4th december
Osaka 4th - 5th jan 2020
Fukuoka 22th feb

年尾到下年

走
直呼其他團本名死罪

又開...

尋晚終於得閒睇返個SBS舞台
比我想像中好
岩岩出MV果陣我覺得首歌一般般
造型都太歐美

睇左Coachella未

冇獎競猜遊戲

大板

有無團

佢地要死入黎我地可以點..

買走佢地

大阪

未呀~今晚睇完權力遊戲再睇

好想俾佢嘅魔咒殺死

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

下年

Jennie 係我身邊

年尾啫

人正景靚好多靚相

老婆仔好靚

青山都有得上網

青山開放日

我會叫我老婆下次唔好post咁多相 搞到朴清痴左線

我見AG Coachella 有D人舉住BP鎚

SOR牙我影影下幫老婆仔影左咁多相

好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正

佢終於肯用我整比佢嘅魔杖

你住斜角巷？

AG 做啦?

就來完啦

暑假rose solo 十一月團cb

你夢遊緊？
快啲醒

點解同上次jen solo 隔咁耐 成大半年

無睇
正唔正?

官宣先啦

Tokyo dome capacity 55,000
Kyocera dome capacity 55,000
Fukuoka yahoo dome capacity 52,000
👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
入到一半當佢贏

呀打手去錯日子喎

咪又係派飛
有咩分別

molamola 今次實畀YG扣錢啦

買哂入去

應該真啦 bb都就快出番黎啦
唔出歌仲邊有機會

CS 喺正個CAM前面 又買打手

打手收2邊錢

老楊.jpg

BB都唔知咩環境啦

大把fans

舉手

Rose 仲出po

甜撚到糖尿
我女人正到

你估下

並並冰

慘
咁後生就糖尿病

仲有妄想症

擺呀擺呀擺呀

低質P

咁高瘦似STAY FATE多過harry potter

頂著先啦

Lisa

朴清唯飯 淨係po rose

你第一日知

我新飯

幾時同禾拖手囝

收皮未

又chanel

是旦啦
我睇人

我同彩英覺覺豬先 你地慢慢傾

留名

一日咁多新飯
有古惑

我都係新飯
kill this love入坑

收齊負皮好返入青山啦

新飯lm

扮新飯yg唔會俾多啲錢你

唔知間銀行幫yg收埋咗幾多錢呢

錯啦
係借左幾錢比YG

我想問下大家有冇多jisoo 既飯拍 twitter 可以開心share
我手頭上得呢個 仲想要多d 唔該晒

頭po

問依度牙秀大神

差d影到我

青山果邊直頭影到你Ching

你認錯人啦 itzy唔係LA

你認錯人 itzy唔係LA

隔離團唔關我事

你個名

改唔到

下次改走BP

下次變反jisoo

反jisoo
你走啦

學愚樂台d人咁 個名加其他團 假膠一流

公海Po 嘈到咁激嘅

全部名加哂

(once)

都唔係第一日

真blink

屌我夠係3分1個once啦咪又係比d once咬

未去過 好想去

究竟佢哋會唔會預錄咗啲綜藝節目呢
好鬼悶好想睇佢哋呀

無

想去

好想再去

但想去非日韓場
想佢地講英文

港場 鵝係彩英～

完全聽唔明彩英講咗咩
睇嚟平時都要同佢多加訓練一下

冇辦法 BlackPink都去埋啲垃圾音樂節
AG都去啲垃圾音樂節
出廣告宣傳都唔啱啦吸引咁多人Coachella去好容易有意外

發覺dududu
觀眾啲反應仲好過新歌

啱啱新出可能無咁多人聽過

垃圾音樂節都算
仲要係分去細場表演又唔係主大舞台

9個月佢地啲公演都係不斷loop呢首

都無歌
係咪得呢紅啲
張就下啦

清有睇
唔係主舞台都係垃圾

咪係囉 分去細場表演 搞度多出黎D打手去左AG到踩場

打手文

鵝係Z巴老婆

醒未

dualipa 有睇

個髮型有啲似Irene

佢share fans個ig story啫

咪話睇片

話說唔肯定嘅野唔去po去公海好嘛
咪變到同佢地一樣
派下膠算啦

明明係現實

公海全部都係黑粉

都有啲正常人嘅

人地個場係launch pharrell collection
唔通又請幾個ambassador 去咩？
我個人覺得個friends 都唔代表降grade
不過是旦
都唔關我事

公海po乜都俾人踩咁濟

班黑粉最鍾意搜集黑材料
唔好同佢地鬥啦 講到口都臭
台灣有個全球最大BP資訊站PTT
無論係咩新聞佢地都會搵到位駁你架

手痕

之前勝利單野先入公海追下post 之後都唔想入去睇班黑粉侮辱我4個bb

我都係勝利先入

原來平時多數係黑bp

佢地最想睇到BP同blink出醜
總之小心睇路

睇著細路我呀

有時睇下啲反智comment反而又幾好笑
佢地4個咁多fans
邊有咁容易俾班鍵盤戰士影響呀

hkd 都比唔起

其實暗地裏收咗YG錢
冇黑粉就冇人氣
多謝佢地幫bp衝人氣越黑越紅

衝左出去點睇呀

不嬲支持佢地盲反幫BP累積熱度
Come on baby

d黑料都幾好睇

唔知聽日又去邊玩

唔知點解，我真係愈睇黑料愈鍾意blackpink講真前排yg比人針嗰陣，如果有買榜，仲買到全世界一睇條線都知，有乜理由會冇比人爆

唔知
其他公司都冇出聲
屌肯定買埋其他公司啦

唔好睇咁多公海post 由佢喇 唔好比人入到我地

睇上癮

邊度有得睇番
睇FANCAM好似一時有唱一時無唱咁,想聽真啲

Off topic

手燈
應援手燈

搞唔掂 公海全部cls

聽日dance practice

朴彩瑛NO1

Blind前blind後真係好7煩

講多一次
佢地嘅目的就係想搵位笑9我地
如果無十足把握唔該唔好自投羅網
話題已完，唔好再提，眼冤呀

證明我眼光獨到

成班垃圾係度圍爐

清 個名

其實點睇都似我地呢邊先係爐
佢地人多勢眾
一踩BP就有一大堆人正皮
香港人最鍾意就係睇人仆街
你要佢地違背人性 成功機會基本上係零

同埋YG就係原罪
呢個我都同意

咪講緊呢邊

最近嘅新飯好似都鍾意minju

識貨

見到twitter有人插話點解無jisoo

點知姐

大芯閪 走啦

me
west woman killer

成班芯

JENNIE 出盡奶力唱,
未見過佢咁認真,仲要好撚好狀態
點知個個都係討論 lisa

其實佢地無問錯 因為Jisoo同我拍緊拖

JENJEN今次好比心機
BTW 今次都係佢地第一個kpop嘅coachella

soo joo park嘅ig寫chanel global ambassador, pharrell個event咪又係寫friends of house 不過佢哋中意嗰個上到chanel event先再講啦

唔係啦 個個都有人討論
比班鬼佬瘋狂吹奏 上twitter睇下就知

BP 上到世一未?

Coachella嗰日衰妹都上左全球熱搜第8

有 ddu du ddu ddu mist dislike record

Rosé無論係今次cb 定coachella 都加左好多分

世一有BTS 咪玩啦
同埋有得揀我寧願佢地做第二第三

有我對老婆most長情嘅record

有你對老婆most多情嘅record

喺韓國係怕醜鄰家女孩
喺外國就氣場全開

一個人俾四個老婆爭住要

DO KNOW WHAT TO DO 個STAGE ROSE 好正

個thumbnail

慢左喎

我老婆啱啱訓醒

Lisa 同 Jennie d swag 真心正
Kick it 個開場睇左幾千場

白菜

我已經聽到啲玻璃聲
專注自家 thanks

Celine 請珍惜Lisa
影完Celine Muse 之後好似無左影

both my wife

咩年代呀仲咁低清

芯做野係咁上下

愈睇愈鍾意dkwtd 隻舞

Coachella ok
正式版不了
地下舞咪搞

4個地拖

最鐘意地拖

真

邊位

想睇Bp dairies

啲筋咁軟 隻腳咁長

Ariana 收$8M
YG 肯定比左$8M coachella
BP先上到台啦

世界級

其實我想知YG到底有幾把炮點解講到成個樂壇YG可以打橫行咁既

唔紅但簽都UMG 又幾把炮嘅
好似係

朝早唔好放負啦

有野聽

rose 上頭版

等重溫

呢條片顯得rosé真係好瘦

Yg又買

又課金

又買榜

好似話AI 計數

YG買榜可恥

妖
垃圾音樂節

最大牌Ariana 都未有
唔作準啦

屌眼殘
Sor

原來Selena 都有去
We don't talk anymore

Selena同Ariana輸比bp 肯定唔作準

妖做咩咁多人去垃圾音樂節

AG已經收左YG錢啦 大家等下啦

YG 快啲約人啦屌

快啲過埋尾數

Btw Ariana 個場好多嘉賓

但係WEEK2 都係唔同一日
唔知會唔會真係見面呢

大家都係附近啦
無話一定要係Coachella 見嘅
雖然我都係覺得唔會係其他地方見

朴清坐左幾耐 有人PO左啦

可能成日掛住睇第二團

芯西

唔通睇緊綜藝又同你講咩

睇第二團更加唔會同人講？

我專一 追同睇兩回事

聽唔晒四個把聲

每次jenjen講野都好似有啲緊張

係

Rosé

Jisoo 又有無講?

Lisa都無 搞乜

下 搞錯呀

個主持點撚樣做野架

屌係咪on9 kill this love event送 square up sign ablum

賣淨太多貨

square up sign cd洗要你咩 自己都有啦
kill this love sign先值錢

200M要黎了

咁付出同收入都成正比嘅
咁後生都搵唔少啦

搵黎比YG返錢？

出道後啲約會唔同掛
利申 唔識

好似唔會 唔記得邊度聽過

就算無一半
都有4成掛
簽廣告都唔少野啦

竟然咁睇好YG

之前唔知係邊個po 見到幾間公司d 合約%
Yg 都唔差
不過唔知真定假

講 收左YG幾多錢

真心我睇表炸
但搵唔返
好似公海po
但search 圖又唔多覺眼

睇黎唔止咁少

好on9 又分幾十次播
唔撚睇呀
等佢出齊先睇

今日無update

零消息多數係雜誌shooting或者訪問

睇返佢地啲綜藝先
Crackhead Lisa 條片笑到我仆街

收看次數：200,113,433 次

Yg 出po 未

Hea L 到

買榜二億

買

隔多幾日又俾人破返架喇

上親YOUTUBE都一堆台灣狗吠

要送首kill this love 畀馬明聽吓

靚抽

你係咪follow左一堆台灣kpop youtuber
我個人主要睇歐美嘅 又無咩事

Sammi都需要

佢壞左

我睇BLACKPINK D片 次次都一堆台灣狗咬人

睇完就算啦

即係點

係一個冇靈魂 壞左既人

就好似無老婆倍伴嘅我咁

我覺得自己不知所謂

好彩我有老婆陪

睇上腦

負皮朴志安

你同許都是芯西
彩英跟我走

差啲打錯另一個名

朴志訓no la 邕聖佑

朴清老公？

dllm 許生柒到唔敢睇

頭先搭車返屋企 全程有人講緊

真係柒到出汁

你偷食幾時say sorry

四個都唔介意喎
一日陪一個出街 然後搭的士

Ariana......件衫

我話芯

明明專一blink

Jenjen好似有個肚腩仔

sor
jennie係LA同我一齊食得多左

sor 你睇下LISA JISOO同ROSÉ 幾開心 因為我琴日帶左佢地去Universal Studio

想比lisa踢 可唔可以踩死我

Here I come kick in the door

踩死你佢就係我架喇

幾時有interview 片睇

人在俄羅斯住俄妹留名

無圖你話你係朴巴屋企都得

無圖你話你同華b搞緊gay都得

人在朴巴屋企同緊華b 搞gay 留名

原來係niki

唔sick

好似係個歌手 好耐之前LISA同BLINKS講 佢鐘意NIKI既歌 所以FRD左？

Niki係印尼歌手 我諗係之前lisa比人話嗰陣niki拍左條片支持佢 片尾仲有我地香港代表

3張相都tag左個牌子

叫左佢唔好tag 又唔聽

點解好似靚咗咁多

我比左佢愛情既滋潤

我轉頭問下佢去開邊做facial

想知

同佢食緊飯 轉頭問

又samsumg

肥妹仔jennie

原來係佢
有啲印象

Lisoo

88rising既歌手

男友視角

無錯個男友係我手

多左個手字

好gfable

我彩瑛係咪癲左 靚到癲 依期係出道以黎顔值頂峰

有愛情滋潤嘅女人特別靚

岩 有我

Btw 又襯機會表白隔離團

#ROSÉ said on their interview on the Zach Sang Show that she is already finished with her few songs for her solo.

@ygofficialblink #BLACKPINK #블랙핑크

佢尋日同我一齊夜晚搭的士

跟本全部都錄好哂
係唔出啫

重點係：
Few songs

Few songs對YG嘅定義係1

新飯留名

次次聽到彩瑛把感冒聲都就

有片
今晚慢慢J

哩個係咪YG新買黑粉

好想聽佢把聲係咁鬧我

佢日日都用呢把聲哄我訓覺

原來成半個鐘

我有佢幫我錄嘅鬧鐘鈴聲

佢本人叫我起身

樓上班痴線佬唔好ff我女人

其實枝薯照講韓文等彩英翻譯唔得咩 點解成日唔畀佢講野

怕醜女

Lisa英文發音幾好
但有時可能vocab唔夠多
要問彩英求救 團魂

Sister

紫薯上訪問就唔出聲
平時同我一齊就成日用姐姐老牛聲鬧我

紫薯講英文怕怕醜醜咁 巧打意

forever young係咪唔撚洗做

未得閒睇

快啲放工啦屌

做野啦你

聽住bp好快收工

Rose: 我成日係屋企唱歌彈琴太煩 所以我呀爸趕我走

一邊返一邊聽晒

要睇片

返到屋企再loop

鳩嗌
鵝叫做胖虎 鵝係小霸王

史上最誠實女團

搏出位

jisoo嘅新iem好靚

肯定係YG俾錢Rosé老豆

咩牌子
想買lisa ver

lisa好似用64 audio

識野 不過我見coachella佢地又換晒新iem
真係好有錢

四個小富婆

每對iem 兩皮起

咁又唔洗
我彩瑛用ue18pro

公司sponsor 野啫

唔知係咪最update

明明就用緊A18t
你睇緊邊個彩瑛

coachella之前就係
依家用緊咩我就認唔出啦

又自爆

個個都custom made 點認

兩位靚女

LISA ROSÉ 好靚 BTW JISOO好靜

又係三星

呢塊垃圾要15k 我不如買多100隻碟

Rose好似公主

Spotify個global top 50 chart 其實我地都排11 又幾好成績

我嘅公主

對鬼佬係開心嘅啲
對啲韓佬又要跟輩份講野

假架個榜

YG都有人信

情郞巴係咪度

係美國有狗仔隊跟

好彩果晚我同rosie食
唔係我就比人影到

紅撚到

你同青山院友伙食好唔好

佢地臉有啲嬲
希望唔會影響到佢地心情

日本個photobook原來有個人ver

YG買架D狗仔隊

CLS

CLS明明4位靚女

wtf

9gag po
咁多位ching高抬貴手

你想點死

ching係咪黑粉

明明就好可愛

ching唔係我畫架
不過費事被黑粉做大件事
大家笑下就好
唔好太認真
我愛四位靚女

舉報回覆

你好彩
老婆s頭先同我講幾q無所謂
放過你

田小娟都關心BP 巧感動

負左
屈me

芯西仍然係大罪

無罪是最寂莫

專一如我

幾錢一本

見首站話215蚊本

Lisa 把英文聲好正

個個月份糧奉獻俾Blackpink做家用
YG唔好抽太多佣金

話說佢地啲收入係咪全部除四

點會
當然係老闆娘攞哂

YG幾時又買左個黑粉

有啲公司 個人代言好似唔使平分
唔知YG係咪

全世界都係黑粉

Lisa 得3句
jisoo 接近無

根本無人介意枝薯講韓文 唔知點解唔畀佢講野

無人唔比
但佢自己都無打算答

因為顏值已經Jeng到殺死人
再出把天使嗓音會令人類耳仔懷孕

Lisa d 重低音cls

ching宜家幾多個月

￥2700 稅入 一本
自己買算 日本blink四月送個袋
順便一齊運返黎

Agger
枝薯唔出聲都jeng爆 唔比美國佬j仲好 有我愛就得

清係日本blink？

個袋咩樣

500蚊買個member返黎

散銀啦

叫日本朋友幫手買先

不過點解買個人VER個章都要抽咁ON9

無片睇不了

準備比錢續會

Hmmmmm 朴清style

要畀錢買既咩

唔知歐美tour solo stage有無新歌

其實係咪23之後先抽日場飛 我岩岩申請完揾左好耐都唔見有

想Rose唱返eyes closed

Now if I keep my eyes closed he looks just like me 🎼

廿萬張飛都要抽？

未公佈幾時開始抽

淨係話4月22前入會既都可以抽

朴巴打算去晒咁多場?

廿萬張vip 就話啫

都無人架啦

朴清去晒

朴清職業兒子

冇父幹

umg 是咪on9

點解會咁樣

訂左4本個人VER 有無人知黑色果本有無分別

訂多本咪知

我意思係同果4本有無分別

Rich

點撚知

上網見到美國有人已經排緊隊演唱會入場 早12個鐘

唔好傻啦 收哂錢架

原來有演唱會
以為完左coachella 先開

又派飛又買觀眾 蝕死喇今鋪
等我助養四位窮窮老婆仔先

YG出糧未

你助養
我直情養緊rosie bb

唔怪之得佢尋晚畀的士錢咁爽手啦

唔洗多謝我

多痴線佬

個主持認錯人

有咩

佢話見到Ashton Irwin 我睇哂ig啲片都唔見有

哦以為認錯佢4個
Btw 唔識佢講個個人

Lisa ig已經過咗pcy

they kicked a few people out for filming and deleted all the videos off the phone omg

IG 壞左

多名率先評測人用了 Samsung Galaxy Fold 兩天後螢幕集體壞掉了！

笑撚死
幾時到BP個幾部

你覺得佢哋會用?

都會撚幾下嘅

soundcheck
好想去

5sos喎

呢部當初都知是垃圾 就算買都等2代

拎出黎影下開箱圖同同部機合照幾張 收番埋

繼續用返挨瘋

boy band唔啱

LIVE

又遲

D 人 rap lisa 個part

入座率唔差

揸啲個女仔好激動

好撚正

個run down係咪一樣

機*

前排都滿哂

點會一樣 有新歌

YG落重本買左幾萬人

又話冇人去睇嘅

買到啲人識唱佢地啲歌
好很重本

幾萬個鎚

DDDD
FOREVER YOUNG

送飛包埋鎚

twitter 話sound check有kick it

應援+人工

個女人嗌到妞似嗰隻黃色雞咁

Jisoo!!!!!!! arrrrrrrrrrrrrrrr

唔知換左邊首歌

邊到可以買到幾萬人

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY

做乜企哂係度
坐位黎架

呢個version stay 真係正到仆街

WHISTLE

FOREVER YOUNG 冇升降台
yg係咪冇錢

可能換左16 shots/so hot

買左咁多人邊有錢買其他野

又播片

屌同一條黎?

有無新solo stages睇呢

Finish live ?

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY
WHISTLE
播FANS片
ROSE SOLO

無左live

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY
WHISTLE
播FANS片
ROSE SOLO
LISA SOLO
暫時都仲係一樣

其實幾得意

揸機條女係咪JISOO 飯

我老婆solo件衫好靚

好朦

我

仆街 solo d bass 震到收唔到音

Queen

Bitch哪能SOLO!!

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY
WHISTLE
播FANS片
ROSE SOLO
LISA SOLO
JISOO SOLO
JENNIE SOLO

連呢個過場都一樣

好似到kiss and make up?

都唔得閑改d咩啦

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY
WHISTLE
播FANS片
ROSE SOLO
LISA SOLO
JISOO SOLO
JENNIE SOLO
KILL THIS LOVE

KTL

條友真係有去

DKWTD

DDDD
FOREVER YOUNG
STAY
WHISTLE
播FANS片
ROSE SOLO
LISA SOLO
JISOO SOLO
JENNIE SOLO
KILL THIS LOVE
DON'T KNOW WHAT TO DO

有新衫咁好

lunch無得睇了

B站有 search blackpink coachella

好想現場聽kick it

即影即Po?

送飛+有錢袋

YG點解會送張比我 明明賣唔出

啲人話Harry Styles都有去BP concert
如果真嘅YG破產未

咁大牌都去睇

唔知仲有無其他大牌明星
入後台合照

係咁大牌都咁等錢洗

見到條片了 不過好矇睇唔到係咪佢

呢班都被人影到

開show 前

有人影到佢係坐位

段片咁樣
你話林奠去左都得啦

Twitter有片影到佢地 我post個名單姐

一陣又有啲青山芯西院友出黎話差啲影到佢

Ella都去咗睇

Ella yg既實去啦

識唔識download...?

好羡慕

???
Why 負me
???

枝薯叫左你唔好咁㗎啦

屌死開啦 攬乜尻呀

胸襲

今日有無唱hope not

Mola mola

貢嘰？

又幾多人

Rose 都有拎電話

唔知Ezra Miller會唔會去呢

Jennie 唔比jisoo 用iPhone

用兩日壞左咪轉

Jisoo 拎左fans 部iPhone

我係三叔就造馬 揾條友䞾部s10比佢地自拍

三叔無贊助con 表示不了

encore都係DDDD 同STAY

電台訪問都已經講左set list唔會點變啦

係咪冇左so hot, 16shots 同kiss and make up

星期六又 Coachella

Week2有冇直播先

下會無架

SOLO

Whistle

PWF

BBY

好想去

幾時整個package 包後台影相

我都想去 想聽kick it

KWKDKSKS SO BASICALLY ROSIE AND I ARE ENGAGED. HER “THANK YOU” PLS IDK HOW AM I STILL BREATHING

其實"KWKDKSKS" 個D係咩意思?
想問好耐

DJ 唔識串

我老婆著紅色裙

DJ Khaled?

🔑🔑

好似係

痴線YG

好痴線

第2張幾靚
想做wallpaper

真係有去

Jisoo真係好鐘意依隻兔仔

Pro

Cute

做乜掉人

嚇親我jenjen

飛去美國保護禾jenjen

如果有合作嘅話不得了 FF下先

佢係我隔離 你邊位搵佢

佢老公

讓我繼續F下去

點解咁多痴線

Blink唔FF下 日子好難過

我都覺係時候送佢地入青山

都坐滿哂
cls

28蚊演唱會飛實滿啦

明明得個小貓三四隻

BP diaries呢

朴巴大芯閪

華B大芯閪

Z巴大芯閪

見到samsung部摺機好易壞，我相信bp四部仲完好，因為係仲盒入面

佢地可能一返到酒店就拎返部iphone出黎

s10

就快3星期無更新 希望星期6有

死開啦

隔離pink vlive話kill this love 同dun know wt to do正

搞乜

以後留係度好啦
唔好出去外邊搞事

講緊咩？有無人可以翻譯一下

YG is the thorny field, black pink is the flower road

Thank you yg

做乜比人負皮

點撚知
都痴線

頭先google翻譯左一下
篇野大概係話YG因為勝利單野搞到好差
但BP無受影響 而且海外成績好好 又coachella乜乜物物

舊新聞黎 4月15號

NAVER版

嚇死我
見到標題有YG都唔方係咩好事

BP去外邊搞事

上邊個user
唔關bp 事 唔洗驚

又係你

呢邊幾熱鬧

你地到底講緊咩

我地全部都係YG員工

我以為你改左名

問朴巴 我都唔知咩事

我想同jisoo握手，後門ok?

你走啦 choo等我上

唔做芯了sor

呢度好多痴線佬話係佢老公 你問佢地啦

係欠薪員工
楊菊花你幾時出糧呀

仲握手？今日都攬攬喇

個胸俾人攬蝕晒
諗到都好灰

幾時同我錫錫

通常自稱老公個啲jisoo都唔識佢地

咪係囉 我仲要比人負皮

有無諗過其實係人既問題

下次空運個厚啲嘅bra畀我老婆仔先

改咩名

你地思想污穢

估唔到你咁痴線

我同智秀一直保持神秘嘅網戀關係

小狗牙奇

CLS 又係我囉

人少少認左佢 is ok

今日食左藥未呀陳伯？ 你又病發啦

我中咗伏

我認Z巴係大芯閪

佢地演唱會仲輕鬆過coachella

但COACHELLA真係超正 對LIVE BAND

如果專一是一種罪
那我便是犯上彌天大罪
沒有老婆的日子 天天都枯燥無味

演唱會全部都係YG員工唔洗博得咁盡

一秒變返正常

Ching淨係鍾意jisoo?

佢見人就鍾意

拒絕回答

幫你總結：
如果專一是一種罪
那我便是犯上彌天大罪
沒有老婆的日子 天天都枯燥無味

唔洗多謝

吓 Z巴出左名大芯閪 你覺得有可能咩

sor 唔記得coachella 得一個鐘

佢講到自己好專一

你估個個好似我咁
真專一咩

唔阻你地鬥芯
bye

入咗嚟冇幾耐 唔識佢
對佢初次印象係痴線佬一名

即係唔專一

一個心竟然要分俾四個老婆
我係一個壞左嘅人

話時話...
你專一邊個

佢係青山第一芯西

邊四個

小櫻花 小櫻花 小櫻花 小櫻花

你呢你呢

睇名就得啦 唯一清泉

自稱唯一清泉
應該好快有blink負皮你

宜家講事實都要比人負皮

佢地係blink 唔係blind 呀

CS 你幾時見我好似朴清 Z巴 咁芯？

11點

有咩睇

Twitter 嘈緊billboard篇報導

睇完
有人跳舞

又嘈

？？

4月19號

清 有冇LINK?

笑到仆街
Billboard咁都寫得出

Billboard:
屌你老味YG唔好再塞一堆cover啦

？

未比錢係咁

BP嘅日常 我地習慣了

比人屌緊

YG又出手了幻覺來架姐嚇我唔到既

drake

嘩 肯定係HACK ACCOUNT啦

有其他Kpop star可以跳到Lisa咁正?

好心你今晚冇再走數
好交足行貨幫我....

台豬

其實YG要負責任
鬼叫得Jennie有solo歌
不過堅持Jisoo同Lisa cover各有特色有水準

小編最後有冇諗住買日photobook

條友識條鐵咩
肯定冇睇片啦on9

billboard突然食左誠實豆沙包

They’ll be performing AND playing one of our favorite games!

希望bp可以長長久久 可以一齊慶祝8周年 10周年出道

YG冇錢出糧 出左一半糧咪咁囉

love you James

ALL IN 玩轉盤！！！！

哇

是撚旦啦
等睇LateLateShow

屌正呀

係謊言豆沙包
正常都唔會咁講Lisa dance cover boring

原來係舊粉

spill your guts or fill your guts

shit
幾點開show？
有冇直播

牛鞭

邊有玩過

咩意思

HKT 聽日12:35pm好似

冷靜啲啦

幾點有得睇呀到底 今晚唔洗訓啦

唔知
冇人覆

呀

不行了

個人壞咗

好睇過con

佢4個同我係床傾緊計 你慢慢捱

BULL PENIS

唔記得左
以為原條上

走啦，放開d姐姐

真係好似Jenjen

5人團

hi 青瓜

又集體高潮

做咩

叫下你，難得係呢個post相遇

我明啦 岩岩去左睇一睇

Btw請記住我係專一blink

比證據啦得個講字

個個都話自己專一

btw
好耐都無見過你去個邊留言

無 我不嬲只買功能性既周邊

有水吹咪去 話題唔岩

青瓜仲啱邊團

專一blinkbp post唯一清泉

係咪講第二團

法國呢度啲blink好鍾意話自己係唯一清泉同專一

不能講嗎

我真·清泉

唔好直呼其名費事引戰

點清法，你啱啱一出現已經硬食8個負皮

召喚芯朴清開po

好滴 清係專一blink嗎

佢地都冇證據唔似Z巴自認一芯一意

開POST

當然係
冇可能見到我喺其他kpop 團討論區出現支持
利申YG 飯

專一YG飯 唯一清泉

做YG飯好撚慘俾YG當狗咁撚

之前你HANA討論區 見過你

我唔係討厭囡囡 同fd吹水only

真blink清泉here

芯朴清係咪又去咗睇第二團綜藝

講中咁款

聽日12:35

睇緊idol room

汁下個po頭先 唔好cm住